{
  "data": {
    "status": "success",
    "events": [
      {
        "name": "PINTURA Workshop - Oficinas Ver\u00e3o 2025",
        "start_date": "2025-08-28",
        "start_time": "10:30",
        "end_date": "2025-08-28",
        "end_time": "18:00",
        "location_name": "Mat\u00e9rica",
        "location_address": "Rua Duque Saldanha 146",
        "categories": [
          "Infantil",
          "Forma\u00e7\u00e3o"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1658426/pintura-workshop-oficinas-verao-2025"
      },
      {
        "name": "Happy Hour",
        "start_date": "2025-08-28",
        "start_time": "17:30",
        "end_date": "2025-08-28",
        "end_time": "19:00",
        "location_name": "1000 Paladares",
        "location_address": "Rua do Campo Alegre 624, Porto, Portugal",
        "categories": [
          "Outras"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1673582/happy-hour"
      },
      {
        "name": "Drink & Draw",
        "start_date": "2025-08-28",
        "start_time": "19:00",
        "end_date": "2025-08-28",
        "end_time": "22:00",
        "location_name": "AllmoStudio",
        "location_address": "Rua de Faria Guimar\u00e3es 363, Porto, Portugal",
        "categories": [
          "Exposi\u00e7\u00f5es",
          "Encontros"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1673590/drink-draw"
      },
      {
        "name": "O saber n\u00e3o ocupa lugar | Desafie os seus conhecimentos na pr\u00f3xima",
        "start_date": "2025-08-28",
        "start_time": "20:30",
        "end_date": "2025-08-28",
        "end_time": "20:30",
        "location_name": "Alameda Shop & Spot",
        "location_address": "Rua dos Campe\u00f5es Europeus",
        "categories": [
          "Encontros"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1673547/o-saber-nao-ocupa-lugar-desafie-os-seus-conhecimentos-na-proxima-quiz-night-do-alameda-shop-spot"
      },
      {
        "name": "F\u00c9RIAS DE VER\u00c3O EM SERRALVES",
        "start_date": "2025-07-14",
        "start_time": "00:59",
        "end_date": "2025-08-29",
        "end_time": "00:59",
        "location_name": "Serralves",
        "location_address": "Rua D. Jo\u00e3o Castro 210",
        "categories": [
          "Natureza",
          "Infantil"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1656063/ferias-de-verao-em-serralves"
      },
      {
        "name": "Feira do Livro LPPS: Leitura, Mem\u00f3ria e Comunidade",
        "start_date": "2025-08-22",
        "start_time": "10:00",
        "end_date": "2025-08-29",
        "end_time": "16:30",
        "location_name": "Liga Portuguesa de Profilaxia Social",
        "location_address": "Rua de Sant\u2019Ana 11",
        "categories": [
          "Exposi\u00e7\u00f5es",
          "Mercados e Feiras"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1672452/feira-do-livro-lpps-leitura-memoria-e-comunidade"
      },
      {
        "name": "LITERATURA E JOGOS DE TABULEIRO",
        "start_date": "2025-08-16",
        "start_time": "10:00",
        "end_date": "2025-08-30",
        "end_time": "10:00",
        "location_name": "Biblioteca Popular de Pedro Ivo",
        "location_address": "Pra\u00e7a Marqu\u00eas de Pombal",
        "categories": [
          "Literatura",
          "Encontros"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1663565/literatura-e-jogos-de-tabuleiro"
      },
      {
        "name": "Forma\u00e7\u00e3o de Desenho Art\u00edstico",
        "start_date": "2024-09-14",
        "start_time": "10:15",
        "end_date": "2025-08-30",
        "end_time": "10:15",
        "location_name": "Ponto Das Artes Loja Porto",
        "location_address": "- Porto",
        "categories": [
          "Forma\u00e7\u00e3o",
          "Bem Estar"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1516566/formacao-de-desenho-artistico"
      },
      {
        "name": "F\u00c9RIAS VER\u00c3O 2025",
        "start_date": "2025-06-25",
        "start_time": "10:30",
        "end_date": "2025-08-30",
        "end_time": "16:39",
        "location_name": "Mat\u00e9rica",
        "location_address": "Rua Duque Saldanha 146",
        "categories": [
          "Infantil",
          "Forma\u00e7\u00e3o"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1649621/ferias-verao-2025"
      },
      {
        "name": "Mercado na Batalha",
        "start_date": "2025-08-27",
        "start_time": "10:00",
        "end_date": "2025-08-30",
        "end_time": "19:00",
        "location_name": "Pra\u00e7a Da Batalha",
        "location_address": "Pra\u00e7a Da Batalha",
        "categories": [
          "Mercados e Feiras"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1672693/mercado-na-batalha"
      },
      {
        "name": "Punta Umbr\u00eda/ Praia 7 Dias/ Sul Espanha",
        "start_date": "2025-08-24",
        "start_time": "06:00",
        "end_date": "2025-08-30",
        "end_time": "20:00",
        "location_name": "Alma at Porto",
        "location_address": "Rua de Tr\u00e1s. 151",
        "categories": [
          "Passeios e Visitas"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1656148/punta-umbria-praia-7-dias-sul-espanha"
      },
      {
        "name": "Experience \"Os Lus\u00edadas na Figura\u00e7\u00e3o de Levi Guerra\"",
        "start_date": "2025-05-08",
        "start_time": "10:00",
        "end_date": "2025-08-31",
        "end_time": "19:00",
        "location_name": "Experience Trindade",
        "location_address": "Pra\u00e7a Trindade 182, 4000-539 Porto, Portugal",
        "categories": [
          "Exposi\u00e7\u00f5es",
          "Literatura"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1622971/experience-os-lusiadas-na-figuracao-de-levi-guerra"
      },
      {
        "name": "Vizinhan\u00e7as - Jardins e Parques do Porto",
        "start_date": "2025-07-20",
        "start_time": "10:00",
        "end_date": "2025-08-31",
        "end_time": "19:00",
        "location_name": "Porto (cidade)",
        "location_address": "P\u00e1gina de eventos sem geo-localiza\u00e7\u00e3o precisa e arredores",
        "categories": [
          "Teatro e Dan\u00e7a",
          "Natureza",
          "Infantil",
          "Encontros"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1661430/vizinhancas-jardins-e-parques-do-porto"
      },
      {
        "name": "Kodawari Residences anuncia mural de azulejo criado por Mariana, A",
        "start_date": "2025-05-14",
        "start_time": "19:00",
        "end_date": "2025-08-31",
        "end_time": "22:00",
        "location_name": "Rua das Flores",
        "location_address": "- Porto",
        "categories": [
          "Outras"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1627112/kodawari-residences-anuncia-mural-de-azulejo-criado-por-mariana-a-miseravel-na-sua-primeira-unidade-no-porto"
      },
      {
        "name": "Feira do Livro nos Jardins do Pal\u00e1cio de Cristal",
        "start_date": "2025-08-22",
        "start_time": "00:00",
        "end_date": "2025-09-07",
        "end_time": "23:59",
        "location_name": "Jardins do Pal\u00e1cio de Cristal",
        "location_address": "Rua D. Manuel II, 140",
        "categories": [
          "Concertos",
          "Literatura",
          "Festivais",
          "Mercados e Feiras"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1666760/feira-do-livro-nos-jardins-do-palacio-de-cristal"
      },
      {
        "name": "Oficina de micrometeoritos - Ci\u00eancia Viva no Ver\u00e3o 2025",
        "start_date": "2025-07-23",
        "start_time": "14:00",
        "end_date": "2025-09-10",
        "end_time": "15:30",
        "location_name": "Planet\u00e1rio do Porto - Centro de Ci\u00eancia Viva",
        "location_address": "Rua das estrelas",
        "categories": [
          "Passeios e Visitas"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1663011/oficina-de-micrometeoritos-ciencia-viva-no-verao-2025"
      },
      {
        "name": "As v\u00e1rias cores do Sol - Ci\u00eancia Viva no Ver\u00e3o 2025",
        "start_date": "2025-07-22",
        "start_time": "14:00",
        "end_date": "2025-09-11",
        "end_time": "15:00",
        "location_name": "Planet\u00e1rio do Porto - Centro de Ci\u00eancia Viva",
        "location_address": "Rua das estrelas",
        "categories": [
          "Passeios e Visitas"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1663002/as-varias-cores-do-sol-ciencia-viva-no-verao-2025"
      },
      {
        "name": "Open call - Projetos de Artes Performativas",
        "start_date": "2025-07-23",
        "start_time": "00:59",
        "end_date": "2025-09-28",
        "end_time": "00:59",
        "location_name": "Culturgest Porto",
        "location_address": "Avenida dos Aliados n\u00ba104",
        "categories": [
          "Teatro e Dan\u00e7a"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1664032/open-call-projetos-de-artes-performativas"
      },
      {
        "name": "Conhe\u00e7a a maior igreja da cidade - Experience Trindade-Porto",
        "start_date": "2025-07-11",
        "start_time": "09:30",
        "end_date": "2025-09-30",
        "end_time": "19:00",
        "location_name": "Experience Trindade",
        "location_address": "Pra\u00e7a Trindade 182, 4000-539 Porto, Portugal",
        "categories": [
          "Passeios e Visitas"
        ],
        "url": "https://www.viralagenda.com/pt/events/1657787/experience-trindade-porto-conheca-a-maior-igreja-da-cidade"
      }
    ],
    "count": 19
  },
  "date": "2025-08-27"
}